{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047995",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "넘버원 화로구이 송정일광점"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区松亭区徳浦キル170地上1、2、3階に位置するNo.1火鉢焼き松亭店は海雲台3大カルビグルメとして知られています。 ここでは素敵な松亭海viewを楽しみながら、最上級のミギョン韓牛ロースと韓豚、牛カルビ、豚カルビなどをご提供しております。 国産食材のみを使用し、おいしくお腹いっぱいに食事ができるように、様々なメニューをおすすめしています。 特に、ミギョン産の雌韓牛のロース、肋骨の肉、霜降りカルビ、安東カルビを松亭の海を眺めながら楽しむことができます。 内部は単独ルームとテラスで構成されており、釜山最高の味とビューを一緒に楽しむことができ、団体の集まりにも完璧な場所です。 熟練したサーバーが品質の良い肉とサービスを提供し、ナンバーワン火鉢焼き松亭店は良い料理と大切な経験を提供するために最善を尽くします。 当レストランはテレビ番組「生放送トゥデイ」に出演した経歴があり、営業時間は毎日11:00~22:30です。 ラーメン、チゲ、お酒など様々なメニューも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松亭海viewはどこにありますか？",
            "answer": "松亭海viewは釜山広域市海雲台区松亭区徳浦キル170地上1、2、3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "松亭海viewではミギョン韓牛ロース、韓豚、牛カルビ、豚カルビなどをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "松亭海viewでは国産食材のみを使用しており、おいしくお腹いっぱいに食事ができるようにしています。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewで特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "松亭海viewで特におすすめのメニューはミギョン産の雌韓牛のロース、肋骨の肉、霜降りカルビ、安東カルビなどです。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "松亭海viewの内部は単独ルームとテラスで構成されており、釜山最高の味とビューを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewでのサービスはどのようですか？",
            "answer": "松亭海viewでは熟練したサーバーが品質の良い肉とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "松亭海viewは良い料理と大切な経験を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewはどのようなテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "松亭海viewはテレビ番組「生放送トゥデイ」に出演した経歴があります。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松亭海viewの営業時間は毎日11:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "松亭海viewではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "松亭海viewではラーメン、チゲ、お酒など様々なメニューも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 495
    }
}